當譚仔姐姐都用充滿口音嘅廣東話同你落單，班00後係麥當勞用純正蝗語大聲傾計

真係好心up

咩都做唔到

現實

屌又屌過

屌完又係照講

唉

真係想做啲嘢捍衛自己社區

唔通真係要拎氣槍